Fitch下調香港評級至AA

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

攬炒

7/9機場更新 求求大家

林鄭，你太睇少真•香港人既反抗力量

我屌你老母有排你受

唔夠呀要跌多兩級先追到中國呀